有咩身體器官會成日唔見?

係肝(Gone)

你成個人得返右半邊 (Left)

閪（hide)

笑撚左

五指

頭 (柒)

樓主碌鳩

-Gone/Went

6月9日記得嚟